招人夾租(絲only)

如題，details如下：
- 兩房單位，新裝修，已包全屋傢俬
- 青衣，近海傍
- 生活機能+交通方便，可步行至港鐵站
- 預租金每人$8000 (應該可以再同業主negotiate)
- 絲only，要求整潔企理+有正職+唔食煙

有興趣ig詳談：

靚女？

浩劫灣?

8千仲要夾租 寧願自己租間細劏房好過啦
起碼拍拖二人世界都有地方

唔係

咁每個人有唔同要求既
劏房環境點都冇屋苑咁好
仲要間屋係裝修完 好新淨又齊晒傢俬

男囝OK? (保證唔屌)

蓋兄

巴OK? 幫你俾多100蚊租

Ok tg hugo1991

兩條女住咁大間屋把撚呀

點樣為之大？